Описание задания

Создать веб-сервис своего резюме:

Написать Docker file с сайтом содержащим резюме

Написать gitlab-ci.yaml сборки и деплоя контейнера

Используемые технологии Docker, Gitlab-Ci, NGinx

Тестовая страница доступна тут собирается через gitlab Pages в ветке main (ветка не по умолчанию)
https://danich.gitlab.io/mts-test/

VPS с docker'ом на которой выполняется Runner тут же и доступна основаня версия 
http://45.147.179.250/ 
